【順天邨色魔】疑犯讀BAND1男校 同學：佢性格孤僻

涉嫌與順天邨企圖強姦案有關的17歲少年，今晨在寶達邨達怡樓吊頸身亡。據了解，疑犯在一間Band1男校就讀中四，《蘋果》找到一名與他同住達怡樓的同學，形容他性格沉靜、孤僻，「對事件感到驚訝，唔相信佢會咁做」。

黃同學與疑犯讀同一中學，跟他中一及中二同班。黃形容：「佢好靜，唔會主動同人傾計，性格孤僻。如果畀佢揀座位，會揀單行嘅單人位。」黃同學又稱，疑犯鮮有參加課外活動，中文成績不錯，作文優異。疑犯的胞弟亦讀同一學校，但兄弟倆放學各自回家。

黃又指疑犯操行良好「A-至B+」，對於他涉及企圖強姦案，感到「驚訝、唔相信，佢唔會做呢的事。唔清楚佢內心諗咩，但唔似咁消極(會吊頸)。」
據了解，警方已經致電學校，但校方也未能聯絡上死者家人。

男校

勞資糾紛撚仲唔進場？一定又係啲臭雞港女屈死個好男仔啦

公屋仔

男校毒撚

連登毒撚終於見到自己人

藍田定官塘果間啊

如果畀佢揀座位，會揀單行嘅單人位

藍田邊間？

聖X中學?

聖言定觀瑪
歡迎聖言仔同觀瑪仔全面進場

唔撚係又聖言呀
繼殺人販毒之後又一力作

聖言操行唔係好A B C D

聖言操行唔係用A B C D咁分

疑犯在一間Band1男校就讀中四

feel到大量聖言仔準備入場

收到風今年dse成績又好左
話bio黃垃圾班仆街唔該出一出黎

有無搞錯呀 佢幾時已經變左疑犯同色魔?

聖言舊址變左做國際學校

我覺得舊址好好多...自成一閣又似堡壘

而家仲要比人騎住

17歲中四

聖言仔入場，請問証實咗未先？

又做人格謀殺
正妓者

似觀瑪

係咪觀瑪？
識親讀觀瑪嘅都怪雞

擺明礙豬肉

17歲毒撚青頭識卜野？

唔通係觀瑪

成件事充滿好多疑點
次次疑犯都會係未審判之前就吊頸死
最重點係香港人唔信黑警啦

所以姦唔到

色魔係講個case，可以改成「順天邨強姦不遂案」，同一意思

然後正文叫佢做疑犯有咩問題？

有咬痕
有犯罪工具
有閉路電視紀錄
屋企人外遊
性格孤僻
有認人

佢就一定係強姦犯，最多唔係自殺

st Joseph依家係唔係飛仔學校
利申: 係依間臭閪中學讀咗七年

神探們出手啦

又一單官未判就已經比網絡定左罪。

仲有個太陽飛馬影裙底

都未判
疑犯咋
講到好似肯定係佢咁 痴撚線

我估係本身已經想自殺
但離開人世前想破埋處先

可惜都破唔到

觀塘BAND1男校得一間姐

判左又肯定係佢咩

St joe仔以為自己港島果間band 1呀？

lm

呢幾個月三單都未審先死
facebook 大把人仲覺得冇可疑㖭

踩到你邊度

又吊頸 ？

跨區讀哩可能

連觀塘都唔係啦

搞成咁，條女可能當天算吧！

咁平時連登果d勞G糾紛論又叫咩？

100步笑50步真係好撚肉酸

又係咁
以後有風化案
例牌吊頸
之後就話死者性格點點點
唔洗查案啦

聖言?

好慘😭

唔會囉我覺得 條女應該仲要有少少肥

又吊頸
劇本咁款

death note

留名

上面轉移緊視線講個女仔果班

又疑犯自殺

男校特別多野玩

根據犯罪行為學嚟講，你分析得很有道理！

問下電話咪算
可以做part time

17歲讀中四 真心定假膠

大陸黎?

真係唔知男校學生係點捱得過6年

中四係16、17歲左右㗎喎
有啲人可能遲一年開始讀書/留過班呢
差唔多啦
有幾奇

我12

觀瑪好多怪人

操行 唔出聲就高架啦

可能條友屋企打j , 突然屋企人返來，谷住出街
而另一方面，囡囡想relax下，沒戴bra跑步，結果谷住的他遇上的她

不幸

條友可能想自殺前做單自己想做好耐既野

涉嫌與強姦有關、被發現在水渠房內自殺的姓杜（17歲）少年，洋名「Doing」，有一名較他年幼一歲的胞弟，與家人居於秀茂坪寶達邨達怡樓。據悉，Doing為區內一間Band 1男校的優異生，在小學及初中時成績都名列前茅，小六時更在港澳數學奧林匹克公開賽晉級賽奪得銅獎，又在校際機械人足球銀牌賽取得小組冠軍，在中二時更取得歷史科全級第一名。

對於他捲入今次風化案，與其居於同層的黃同學對此感到驚訝，直言：「完全估唔到，好難相信！」黃同學表示，他與Doing在中一及中二級同班，當時他們份屬好友，經常出雙入對，形容Doing當時成績不錯，不過他性格內向，沉默寡言，甚少參加校內活動，亦不愛拍照。由於個性慢熱，Doing平時只會與相熟的同學交流，但黃同學指，Doing愛好「打機」，雖然平日「唔出聲」，但談及遊戲時仍會滔滔不絕，故並不難相處。

黃同學又透露，Doing小學時曾大病一場，需請假多個月休息，曾經留班一年，故較同級學生年長，而中三開始他與Doing被編至不同班別，兩人因見面時間少逐漸疏遠，已有一年沒有聯絡，間中會在上學及放學時撞面。據他所知，Doing一直以來未有拍拖，無聽聞他渴望結交女友，形容他「同普通中學生無分別」，從未見過他有古怪行為，直言：「唔會想象到佢同強姦案有關。」

據悉，Doing胞弟亦與兄讀同一中學，成績十分優異，每年均考第一名。

確定唔係被自殺?

一定係狀元老師既功勞

叫Doing都幾另類

上面篇報導間接講左佢全名

又要未審先判了

黑警咁做有咩好處

秀茂坪順天邨四眼色魔仍消遙法外，邨內婦女人心惶惶。《星島日報》引述消息稱，十九歲女事主首次夜跑即險遭狼吻，警方估計色魔是隨機犯案，有「天眼」拍得一名疑人曾「色迷迷」凝望事主，疑與案有關；此外，色魔對現場環境似異常熟悉，警方不排除是區內甚至邨內居民，正加緊翻看附近「天眼」片段，盡快鎖定目標緝捕，料破案指日可待。

秀茂坪警區刑偵部人員於下午2時在現場交代案情，署理警司（刑事）鄢曉宇表示，探員清晨時段在寶達邨達怡樓搜捕嫌犯期閒，在大廈後樓梯地下一間1米乘1米、無上鎖的水渠房內，發現一名17歲青年上吊身亡，其後證實死者為順天邨企圖強姦案中的警方追緝的目標人物。鄢曉宇指，探員發現屍體時，死者身體頂著房門，不能進入。

記者其後巡視寶達邨內其他大廈的水渠房，發現部分同樣沒有上鎖，其中位於達欣樓地下的一間水渠房，門口寫有「危險勿近、待修」的警告字樣，鎖頭曾被人蓄意破壞，無法上鎖，能輕易推開進入房間，房內空間同樣只有1米乘1米，高約2米，只能容納一人內進，而天花板位置則置有水喉通。據保安員透露，邨內的水渠房長期上鎖，保安員亦會每日巡視三次（每更巡視一次），檢查房門是否已上鎖。據知，邨內發生有人在水渠房內上吊身亡的消息傳出後，保安員今日亦有加強巡視邨內的水渠房

密室自殺

黑警咁做有咩好處
如果三單都系被自殺既話

迅速破案 破案率100%

次次都死

有死亡筆記？

睇上面段野，佢未必係觀瑪

積下口德啦

越黎越似

破左案會加人工？

有前科

升職呀

似你老母，有都係殺支那狗官先

搵替死鬼

咁快斷定聖言仔？聖言仔得罪連登人？

讀多2年入u大把女媾啦

今次都要多謝公安

又好似搞錯 自膠定先

中四正常升學係14，5歲囉好無
5至6歲入小一果啲先係正常
遲左入學or留班反而講到自己先係正常果批，做乜撚

暑假， 年尾出世， 升中五定升中四呀

入讀小一是以年齡來計算的。如孩子在9月1日前（其實即是在8月31日或以前）已滿5歲8個月 的本港孩子，即有資格申請小一入學。

咁升中五咪正常15，6歲囉
17歲就擺明唔係正常果批(留班，遲讀小一)

九成係，不過當時冇戴眼鏡，另一個post話佢冇干犯嚴重刑事記錄(我估即係有)，而已佢成家人去外遊，剩係冇帶佢去，可能佢犯事唔可以離港

垃圾就無謂拎岀黎講啦

死前都破唔到處會唔會好大怨氣

bio黃 垃撚圾，我廿年前俾佢教過一生引以為憾！！！

以9月1日開學做例子
年頭至9月1日出世就6歲小一，12歲讀中一
9月2至12月31日出世就5歲小一，11歲中一
咁正常既話何來17歲讀中四呀

我考完DSE先18歲

升中四定升中五

就算唔正常， 咁就代表肯定係佢強姦？

升職就升得果一個
但搞得呢d野就肯定唔只一隻黑警先成到事
咁升得邊個？

悲歌

你係咪香港讀書？同級大把大一兩歲啦， 上到大學重多年紀差得遠

就算升中五，咁咪正常一係夠16歲，一係仲15歲緊，17歲最細係form6等緊dse既年紀黎

最大呢？

lm睇炒車

點解你咁鐘意拎最細黎講， 你又極少時事台留言

癡撚線，我幾時有咁講過

求其搵人充數

佢大病一年停過學

升中四了，
.............

你就唔係香港讀
正常小朋友都係2歲尾至3歲中讀幼稚園低班
之後咪5歲或者6歲讀小一
無端端大左一兩歲先讀至係有問題喎
適齡入學反而有錯，你無病呀

唔關我事，佢鍾意咪17歲仲讀F1囉，但一定唔係正常case啫

你咪去十間學校睇下咩情況

癡撚線 大嗰一年就唔正常
講到人地異種咁
仲要捉住呢點黎亂吠
幾多歲呀

男校咁多好男仔 轉基咪好

我意思係個時間唔正常,唔係指佢個人唔正常
就算適齡都可以係痴線,無人話要大一兩歲先會癲

如果名校，耶撚，有背景
法官：一個好人 聖人都有錯

妖 樓上成班拗入學年齡死出去傾啦，正常f.4真係唔會17歳 係咪咁又踩親d新移民條尾呀
讀書時候班大陸仔真係特別自卑 引到成班衝出嚟

我係咪去錯地方

居然有咁多人信由警犬提供既資料

而家既00後真是好辣殺

小朋友屌大姐姐

我只係想講返正常最細幾時會讀中四
從來無話佢17歲仲中四就一定有問題會犯事
中學時期都大把人唔係果個年紀讀果個年級啦,咪一樣讀到書

要洗太平地
大把雪藏acc留言

尤其是個新人類

死大陸仔 冇人話你讀唔到書 自卑心作祟做乜姐

毒撚真係好恐怖

聽講年齡係你講先

吓,巴打你係咪搞錯左
我係正常香港人17歲果時已經考完DSE,可以上U果批喎
係比樓上果條戇鳩話17歲讀中四無問題針對果個受害者喎

我係quote人講先,你搞清楚
#69話中四16,7有幾奇果個

讀中四， 升中四， 升中五你都未搞清， 就開波討論人地年紀唔正常喎

咁我都係斟酌佢讀書個年紀正唔正常啫
又無話佢人品唔正常
之後你就無啦啦彈句係咪大過平時果啲就肯定係佢強姦定唔知乜既野出黎係咩意思呢?
#119 你講既

依家警犬公信力成疑
由佢地齋up 真係好難信
透明度低唔在講
即使講咗又冇嘢去證明真偽
連基本認人, dna 對比, 鑑證都未做齊..
點可以輕信警方?

仲唔係一單搜證未完就自殺喎
係連續三單...

條女開心啦，而家人都死埋

觀瑪仔啦睇黎

所以係咁搵人洗太平地， 反正強姦案少一半人理性思考， 班女人一望就話抵死， 平時已經唔係點用腦

建議鍵盤神探們去現場搜證調查
再偷入去睇埋條屍作研究

毒撚同女性生物講嘢都唔敢點會強姦人呀

睇下， 幾多雪藏acc車輪戰入黎洗太平地

係咪以後求完case 就求其足個死人係強姦犯吊頸自殺？

性格同我一樣
以為寫緊自己

自膠 sor 巴打
同嗰個新移民，吖唔係新人類先啱，講返

睇唔過眼入黎講又雪藏ACC
似你咁撚得閒24小時mon住post 咩
你岩曬係洗太平地同意你就係討論
唔好咁一言堂啦神探

懷疑有前科

24小時？ 你個acc都唔係新acc, 偏偏今單案先入黎留言

係有前科

新你個移民， 支那狗唔係香港讀書先唔知香港大一兩歲有幾平常

我之前有係其他post 留言又要唔要拎返比你睇？
痴線 keep 住要證明自己先可以留言架
冇撚野呀你

順天同寶達可以搬黎搬去？

攞， 你自己提出

班猶差應該想咁做

講出嚟有冇臉紅

你咪自己去每個台都去搵下囉有病
你同D係咪都屈人係五毛既撚樣有咩分別
要你證明先可以講野
你以為你自己版主？

證明雙程證禍港程度
平常=正常

你自己話拎， 唔係我提出， 咁快又反口

話左你支那狗啦， 單雙都唔識分

戇撚鳩 而家冇人話你班大陸仔遲人入學唔正常
樓上只係純粹提出下呢個現象
成班自卑撚衝晒出嚟咬人
唔好打飛機啦「正常」 我淨係知道正常香港人真係六歲入讀小一，你有個仔女六歲會唔會唔俾佢讀小一啊 實係有啲原因架啦
係咪真係咁自卑姐你地，夾硬要屈到全香港嘅學生年齡提高

支那狗先鐘意貪快啫

根本大把原因可以大一年

觀瑪嘅 佢細路8科考全級第一

反問你冇話一定要拎
之前第一單強姦案我都有出黎屌鳩人話事主係雞既
我只係覺得你地唔信，有懷疑既都可以自己去搵證據證明
之前都有巴打覺得有可疑自己都會去查
一個話信一個話唔信跟本口同鼻咬
我睇唔過眼留言就係咁
唔係下下都要不停係時事台留言先可以用權討論架唔該你

巴打好波，條友真係忽忽地架

事實好多雪藏acc入黎洗太平地， 平時根本無時事台留言偏偏今單案入黎， 有咩目的可以諗下， 佢地一野就ban左咁既可能性反而更可疑

一啲好處都冇，犯死咗，拉唔到人，白做。
破案一定唔會整死佢。

含撚啦幫個矮閪吹奏

連登又輕鬆害死1條毒撚

Well 用例子答你
2016 dse age distribution
5份之1人係19歲以上 即係一定超齡一年以上
仲未計5月1日前已經18歲嘅 當有一半超齡一年
合計已經有3份1人係你口中「唔正常」

其實遲一年呢就好多原因嘅
有d讀得廢留班 有d特登留班(通常係細b 想留一年學多d嘢) 樓上好似有留言話事主係大病
就唔係你一碌鳩咁話人新移民人地就係新移民
論點又冇 論據又冇 淨係喺度吠
難怪連登比舊登低質左咁多 咁撚多小學雞入侵

利申 18歲「正常」入u
利申定廢事又俾你咬

咁認真做咩，班支那狗單雙程證都唔識分學人講自己香港讀書。
聽開新聞睇開新聞實識分單分，住支那先少聽唔識分

18歲入U緊係無問題啦
年頭出世既話的確考緊DSE果時已經18左,最細當12月出世就要入左U幾個月之後先18,所以巴打你絕對係正常入學年齡

屌，講咗一句咁大把
係你開始off topic係咁回之嘛

觀瑪仔 留名

sor99y係我太認真
不過係頂唔撚順d小學雞
唔識嘢但又要自暴其短 淨係識咬人同369
現實就係真係自卑嗰啲on9仔
拉低晒討論質素

on9仔用DSE來講 之所以有一部份人係19歲以上係因為retake咋懵撚，甚至有啲係出咗嚟做嘢走去考返添，你唔好攞埋OU d mature students嚟講？
一直討論範圍都係講緊中小學學生時代㗎啦，撈埋啲公開試來講想混淆視聽？
仲有唔知你係咪理解能力有問題啦
兩樣野，第一，正如我上面所講，由頭到尾都冇人話嗰班超齡學童係唔正常，係成班自卑撚衝出嚟講到唔超齡先至唔正常咁實在笑撚死人。
第二，我上面係講，「實係有啲原因架啦」，我無一碌鳩打成船人話超齡嘅人全部都係新移民。
但係想弱弱的問一句，既然知道係有啲原因先至會超齡，咁超齡嘅學童仲係咪「正常」？

唔使咁敏感嘅，唔正常咪唔正常囉，由頭到尾都唔覺得係一啲負面嘅評價，但係當你自卑到人哋講咗句「唔正常」就衝出嚟咬人，只會俾人感覺你係一啲自尊心極重嘅弱勢社群（例如新移民）

夠詳細未啊，巴打

幅圖係日校考生呀
盲撚左？仲衝岀黎柒
睇你d用字就覺得on9

垃圾唔夠講淨係識捉人用字
Retake大把人走去報遵理日校啦懵撚
咁撚弱智就摺埋啦，唔好意思話人哋講嘢冇point 連基本常識都冇

死前都破唔到處

佢小學嘅時候大病，停學咗一年

係咪有強姦犯殺手

最近單單都吊頸既

正常， 佢地越兜就會越多漏洞

大把人？幾多retaker係日校生？
又鳩up當秘笈 俾d數據黎啦
唔係淨係整大隻字黎鬧人同用哂粗口就啱哂嘅

都未捉到就自殺

你自己去遵理學校行一轉咪知囉 不過至少肯定你個數據分析你錯囉 repeater可以去日校讀都唔知
仲有上面嗰句野留返你自己講啦
其實呢柒，到好似你咁就摺埋啦 一開始仲咁撚串諗住話人小學雞，feel到你覺得自己啲論點好充足 點知俾人講多兩講就唔識駁，就叫人攞數據又盛 好多野香港人自己心目中知啦，btw就算俾你係1/3人超齡，年齡有別於普遍嘅2/3人，點解唔可以叫做唔正常

慣用右手同慣用左手黎比， 咁成個香港無人可以完全正常。

不如你講下一個正常人既所有特徵
應該無人做到

係巡邏時發現佢，唔係上門

嘩 呢句野真係畫龍點睛
認真左架啦 都係駁埋啲垃圾嘅
好想睇你呢位詭辯專家串爆啲連登小學雞

有冇諗過連登質素低係因為有你呢啲自作聰明嘅on9仔

RIp

依家唔係問你有冇人repeat讀日校 係問你有幾多個
問你有幾多人你又答唔撚到
講咁多廢話又咁撚惡
最後仲要玩搬龍門
點撚同你玩呀
縮返入你老母個閪窿度啦小學雞

屌重未嘈完

嘩， 你咁都可以拉埋一齊

而且搵替死鬼梗係要搵個易做替死鬼既人啦

St joe專出垃圾

唔多人姓杜16 17歲住秀茂坪，睇佢全家人外遊得佢一個留係香港，好有機會係犯罪唔可以離境，而且當時佢又係順天被人捉到，今次係順天犯案，估佢好正常。再者有新聞話佢冇干犯過嚴重刑事案，正常點會畫蛇添足加嚴重兩個字上去，而且樓上有人好似肯定左係佢

而且搵替死鬼梗係要搵個易做替死鬼既人啦

第一單案就煲到好大條友有前科， 不過無單關風化案

今次就直接講前幾個月非禮前科，

一步一步咁煮死個疑犯
利用所有人都覺得一件污兩件穢， 再犯係理所當然既心態去合理化件事。

我只係認為短期內連續幾單風化案所謂疑犯都未審先吊頸自殺係極可疑既事

其實警方冇公報過佢有前科，可能因為未定罪

其實我一開始只係好客觀咁陳述17歲讀中四係屬於唔正常既讀書年齡
又唔係話17歲讀中四就一定唔正常,會作奸犯科
係果件戇鳩仔新人類無啦啦同我嘈左大半日,都唔知佢咁大反應做乜

聖 joe 仔

你自己無份嘈， 你有份係咁兜

有冇公報都唔可以令短期內連續幾單風化案所謂疑犯都未審先吊頸自殺變成不可疑

條新人類好撚肯定係差佬搵替死鬼
好似差佬殺左佢全家咁

你都撚肯定差佬無搵替死鬼，
係咪驚差佬殺你全家

因為我唔會覺得個強姦犯係達官貴人呢個on9假設係真，仲話要搵替死鬼，係呀咁撚多達官貴人黎強姦人呀，用下腦都覺得弱智

你唔撚jer住晒我會理你?

佢係咁撚on9架
係要人信佢個套先得
唔係一定煩到你閪咁
仲痴線過d痴線佬
香港有呢d 人真係死撚得

乜我咁大影響力呀令你一定要繼續回

又繼續抹黑， 俾少少新意啦

內地婦周一涉嫌在沙田港鐵站外推跌及襲擊港人母女，令港人母親頭部着地致輕微中風。內地婦被控傷人及襲擊致造成身體傷害兩罪，昨於裁判法院提堂，暫毋須答辯，獲准以現金5萬元保釋但不准離港，辯方指事件有意外成分。內地婦離開法院時獲「特別待遇」，疑用職員通道到停車場，再登上警方私家車極速駛離法院。法院職員更以維
修為由，突然把其中一道通往停車場的鐵閘拉下，阻礙他人進入停車場，而鐵閘卻在被告離開後重開。

唔知咩人啦

我自己中學果陣都大把人同級係大我一年或以上
我都唔會指住佢黎笑啦
有啲仲係fd添，或者讀書比我好
不過佢地果個年紀最正常就係會高form過我，依家變左同form，客觀上就係唔正常
但指係求學年紀呢件事上面有問題，而唔係針對人品人格，新人類你明未

嘩， 你一早講頭幾句咪唔洗嘈， 你之前好似唔係咁講， 俾我踢爆你係支那狗又扮野

你邊位呀抹黑你
你好出名架？中共頭號人物？
咪一個廿四小時睇住連登鳩up既卒仔
你睇你一日上左幾左幾多個鐘連登

我阻住你洗太平地阻住你完成任務梗係要抹黑啦

你上得唔耐但就偏偏只係今單新聞不斷留言， 擺明身有屎

你真係好睇得起自己

因為你閱讀上理解有問題
純粹只係講「17歲讀中四唔正常」就放大到係17歲讀中四就係份人唔正常，喺度發癲
咁我咪解釋清楚比你知囉，你想屈我喎

有妄想症比中共迫害

支那狗永遠口同做兩件事， 一方面把賤口點點點， 但事實做既永遠口講相反既野

佢眼中個個都支那狗

中共同佢地走狗迫害人好不尋常嗎

個個都想滅佢聲 佢肯定幻想緊中共動員緊人去針對佢

支那狗好少既咩？咁快冚家產死哂？

唔洗扯腦尾啦，你用黎用去都係得果幾招。 好悶

但唔會晒時間迫害你呢d鍵盤卒仔
根本你乜都唔會做
你除左係連登日日屌差佬搵替死鬼你仲做過咩實際行動？

係呀屌你既人全部都係我分身呀

中共做所有野都唔哂時間？ 點解你班支那狗成日吹奏多得中共先令一窮二白幾十年既支那富強起黎。

不過你隻支那狗成日試圖越拉越遠

中共不嬲靠人多， 不過支那狗不嬲都廢

一直屌緊你個痴線佬有被害妄想症
醒下喇好嘛

其實你撐支那中共每晚訓得安樂既咩

你無時無刻覺得係人都係五毛，你精神唔緊張架咩？

你唔係為左阻止我引導其他人去正確方向你點會不斷留言

中共從來無害人你係咪想咁講

其實係未5毛新招 等你地討論唔到
呢個就周圍不斷講洗太平地
另一個李尋歡就不斷話條女抵死引鬧戰

咩覺得？ 你咁驚俾人知你支那狗， 點解唔學你口中既疑犯上吊畏罪自殺？

咪傻啦， 我一直講有咩疑點， 條友就不斷抹黑我， 我先確定有人想洗太平地

正確方向？你由開頭一開始已經認定左一定係替死鬼喎，討咩論？
你到呢刻都認為自己講既先係正確，其他人就係錯
自己諗下有冇問題啦

連登仔 -1

係你認定一定無替死鬼先喎

有可能架，每個post關於呢單野都一定有新人類出現。最後變罵戰
同李尋歡同一方法

我琴晚落街跑去
見到兩個疑似CID 係度伏人
係咁前後望
原來係伏佢

可能搵緊替死鬼，係咪呀新人類？

話左隻支那狗不斷想抹黑我，
樓上咁講你即刻如獲至寶黎抹黑我，
你擺明有心有目的

根同同一個方法，引罵戰

一隻手拍唔響， 罵戰咪係你引

我朝早6點開第一個post
新人類已經係到話人洗太平地
點知夜晚11點仲見到佢係到用同一招屌人
點解可以癡線成咁 疑犯都冇你咁撚恐怖

屌好撚長氣

好撚長氣
有佢係度死唔斷氣完全唔洗討論
一直鳩叫洗太平地，替死鬼

你又唔睇下邊幾個重同我嘈緊， 罵戰一隻手拍唔響

隻183cm雖然係支那狗， 但你都唔可以當佢無到

咁又真係由頭到尾同一班人

條痴線佬追住人黎咬先
係人入到黎見到都驚
回佢既都係比佢屌過既人黎

男校問題
前世未見過女

你咁得閒反追住我黎咬？解釋唔到喎， 你唔係想洗太平地咪直接當我痴線佬唔回， 但你又唔係喎

你老屈我喎
比你老屈完當睇唔到呀？
無你咁懦弱呀

你追下自己幾時留言先啦

洗太平地既人反而驚人老屈佢， 你就絕對唔驚警方老屈有d人， 你重唔係洗太平地

觀塘band1男校

如果當初我屌完你，你唔回我
我就唔會再回個post,就唔會有你所謂既洗太平地出現。從來回post回完就算，有人屌我我咪屌返佢
我追住你黎嘈係由你開始話我五毛
自己睇返

係喇ff啦你
咪睇下邊個抖長氣

話中共唔會逼害你條小柒頭=中共唔會逼害人
呢單唔係替死鬼=從來冇出現過替死鬼
如果呢個世界真係咁非黑即白就好la

根本就想阻住討論

班友邊有討論， 一開波已經認定係佢做，咁有咩討論， 只有加深一般人印象就有

嘩， 要出到同我抖長氣重唔係身有屎

五毛？我幾時講過你係五毛？

除左認同你 有咩唔係有屎架？

中共派黎洗太平地呀

班大陸仔自卑

繼續搬龍門啦

你同我嘈咁耐都無見我用五毛衣個term, 點解會無端端彈出黎， 擺明身有屎。

我唔知你咩職業， 我只知你洗緊太平地

"我追住你黎嘈係由你開始話我五毛
自己睇返"
自己睇返你自己講過咩

如果洗太平地唔通美國派黎咩on9
緊係叫五毛啦
你個身有我痾出黎d屎添呀

知唔知五毛點解呀？

我又唔係你， 我點會知你地叫咩名

所以我從來只敢講你做緊咩， 唔會一口咬定你係咩人， 我唔係你呀

做你做緊既野

咪一鳩樣

咁你又話唔知點解洗太平地叫五毛
身有屎呀？

你認自己洗緊太平地咪好

唔同， 不過屈人屈自己係五毛衣招真係第一次見

升中五17歲根本好正常
前面咪講過佢因為大病停學一年
今年升中五，原本上年年尾15+1=16歲
而家過咗生日咪升到17歲
有咩好嘈

無認
話緊你話我洗太平地
我 講五毛你又唔知點解
再問你又話知
自相矛盾
扮乜？

無野好嘈
佢死唔斷氣咪陪下佢

矛盾果個係你

"我追住你黎嘈係由你開始話我五毛
自己睇返"

你都無解釋， 樓上好多人都知我由頭到尾係講洗太平地， 你無端端彈五毛出黎， 係咪苦肉計

又多招苦肉計？

你都好得閒陪我喎，

我一開波就講明有目的阻止你班友洗太平地俾你地誤導大眾啫

你目的又係咩

唔好搵位轉移視線，
"我追住你黎嘈係由你開始話我五毛" 錯得好離譜喎

要開工洗太平地就唔會十二點都仲同你癲
到呢一刻真係無咩目的架
你唔理我 我都自然會收聲
你回我我梗係要回你

又想屈多樣苦肉計

一開波就話個目的係我話你五毛， 俾我踢爆我無講過五毛就轉口話無目的，好笑好廢

你幻想力都幾勁
一開始同你嘈既原因同呢一刻同你嘈既原因 一定要一樣
理解唔到咪弱智，唔好再做錄音機喇搞到智商都低埋

我真係好好人，仲咁好心機同個弱智講野

唔好轉移視線， 係講緊你口中所謂目的根本係不正確咪證明你真係洗緊太平地

洗太平地話自己好人， 隻隻支那狗都係咁

咪又重覆重移視線啦
駁唔到就只係識 話人轉移視線
技窮？

挑！咁就贏左你條廢柴

玩完～

吊你老母，樓上要嘈交既死出去啦！咪撚阻住曬

佢搵唔到個窿啊

男校，好打機，窮，宅

猶太人目標，大家小心

小學雞嘈夠未
要嘈出去開個新post嘈啦
好地地個post俾你地騎劫左

個疑犯好似係讀 _ _ _ _ _ _ _

睇到炆 咁都有罵戰
咁就成班小學雞騎劫咗個post

其實點會搵到果個位吊頸
仲要用書包帶

循例講句：請勿未審先判

又變左嗌交post
點解次次疑犯自殺都一大堆五毛黎攪事

我開左幾個post, 隻支那狗唔入去， 偏偏係其他人開既post同我嘈， 有咩目的大家都睇得明